(お前本気で朝比奈さんにキス迫ってたな)
(Ты правда пытался поцеловать Асахину?)

- Это плохо?

- Ах, конечно плохо! Моё ментальное состояние....... ты серьёзно?

- Это шутка. В тот день я не мог представить к чему это приведёт.

- Ведь у меня не было причин делать что-то настолько ужасное?

- Ага, сказал он вот с этим выражением лица.

- Тогда, такое лучше подойдёт?

- Теперь уже поздно.

- Прошу прощения.
_______________________________________________

- Я был в образе.

- В образе, да ты серьёзный актёр.

- Твоя похвала это честь для меня. Я старался ради хорошего результата.

- Ты ведь понимаешь что это сарказм.

- Конечно понимаю.
_______________________________________________

- Раз ты так подумал, то мои актёрские навыки достаточно неплохи.

- Даже дав фору твоим актёрским навыкам. В других сценах было заметно что ты играешь роль.

- У всех есть сильные и слабые стороны.

- Ага, значит твои актёрские навыки хороши только в сцене с поцелуем...
_______________________________________________

- Да, разумеется. Это исполнение роли.

- В таком случае я хочу чтобы ты взял на себя ответственность. Если на самом деле поцелуешь её.

- Боюсь что миру придёт конец если я это сделаю. Поэтому я всеми силами пытаюсь этого избежать, нет, не только я, а вся наша "организация".

- До самого конца.

- Это не слишком?

